[先下手為強]民主派相關人士或被大貓金融制裁

【港版國安法】路透：滙控等大行審查民主派關連客戶 最嚴重或禁用銀行服務

上次華為單嘢未識死

匯豐

睇黎直頭入左共產黨 中國講既反制手法

等睇中英兩邊一齊夾匯豐

英美比人踩到上心口
金融戰一觸即發

係時候要請求美國制裁匯豐